你地部iphone 今日收唔收到notification?

屌拿星我全日都收唔到任何notifications
Iphone x

你毒撚無人揾

唔係呀 堅係一禁入去whatsapp先見到人搵我
點解佢今日唔出提示既

我用apple watch都唔係好收到提示